[自由度高]Crossout 創世戰車，有冇巴打仲有玩?

《創世戰車》由俄羅斯 Gaijin Entertainment 和 Targem games 研發的車輛組裝對戰題材線上遊戲，以廢土世界為故事背景，透過創造、操控、破壞三大特色並搭配陣營變化、鋼鐵巨獸、個性玩法、自由市場等，讓玩家能盡情享受陸上大戰。

在遊戲中玩家可以利用不同的配件進行組裝，將可創造出數以千計、獨一無二的造型車輛，不論是火力至上的重裝坦克車輛、速度優化的衝鋒飛車，還是造型奇特的各類車輛，都有機會在遊戲中實現。

我見之前有人都開咗個post, 想睇下仲有冇人有玩 以下係小弟嘅車